如果條女條件好差，過咗熱戀期會唔會想分手？

好奇一問

如果條女唔靚，肥，身材唔出眾，脾氣臭，好管男朋友。但好處：肯俾你屌，係愛你的

如果你地係條仔，過咗熱戀期會唔會好易想分手

會，唔忍啦屌
唔會，佢愛我，我都愛佢一世

利申，我老死case嚟，我條女不知幾正

減肥

Btw你老死就是你

當飛機杯囉

有d可以洗下再用

唔通你老死就係我前男朋友:(

脾氣臭又管人呢d真係飛撚硬

你老死條件如何先

分啦 要咁樣諗即係好介意
有無熱戀期過都好懷疑

關咩事
分啦

咁點解要一齊

係愛啊哈利

做個隻

有得屌就叫好處？

你前男朋友係點架:(

有d錢但孤寒，唔靚仔

我就高富帥

個利申堅架 我真係唔係本人
我係睇唔過眼

係有得屌
但臭脾氣喎

要屌閪叫雞都得啦

聽講佢之前飛咗個幾好條件嘅女女 (定係俾人飛就唔知)
咁啱呢條女又冧咗佢好耐 (都係佢講)

況且條女係對其他人脾氣臭，對住條新仔就緊係無咁快現形啦！

我就食唔落。。。

唔靚，肥，身材唔出眾，脾氣臭，好管男朋友

點解仲要諗?

我應該加多個利申，臭脾氣係對其他人，對條新仔未咁快現形。但就成日有意無意，扮講笑俾說話佢聽，或者成日攞條仔嘅ex嚟講等等。(條仔即係我個friend，佢個ex係正嗰類 )

中出即飛

可能因為「有得食唔通唔食」？
我諗分分鐘好多香港男仔都係咁嘅心態
有女送到上門就食咗先講

我以為係我男朋友開post

你高富帥關你老死撚事呀？
係咁強調
你鐘意你老死條女咩

有錢就唔怕無下一個啦
既然嫌人就飛啦

冇樣冇身材 性格差
直情唔會一齊！

咁你自己檢討下

到底你地班男人係咪有系屌就開心 唔中意條女 但留住佢有得屌 咁樣傷人感情真係好咩 又要屌又要嫌人呢嫌人路 如果你地淨係用下面思想 咁我覺得你地都好有問題

我就話過你聽，不單止高富帥，條撚仲17cm
問你厲害唔厲害？

愛但唔比屌又點睇

其實可能都要睇個男本身條件
但我老死的確可以有更好
希望條女真心對佢啦屌

好勁
受唔受溝？

佢又無話唔鍾意條女，佢無講過條女有呢啲問題，係我地喺側邊做兄弟嘅就睇得好透，又唔想黑心叫人分手，咪好虛偽咁話"ching 好波、有新女"

條女正唔正先，正嘅話好難忍架喎

外表差接受到就無問題.

性格差講乜都無用, 頂唔順就頂唔順

名草有主，但允許你排隊等下先

根本唔會開始

我friend以前脾氣幾好，上一個女朋友脾氣都麻麻，佢都忍到。但上一個有樣同身材搭救，宜家呢個無

唉，其實做兄弟嘅，都係想你開開心心。
但若然條件容許你搵過好啲嘅，點解你要食屎呢？？

首先我唔會同佢一齊先
btw答返你個問題 我會睇下自己條件同條女相差幾多 如果自己都係差唔多既咪繼續一齊 否則搵過件好d架啦

你兄弟可能食得好開心你唔知姐

有幾肥先

你女朋友唔會係我掛

我都咁覺得

可能 咁就唔阻佢happy

一睇面已經知係肥嗰啲，但成日着到好性感所以露哂harm，知佢肥底，但又無小寶嗰啲咁誇張

我諗29吋腰嗰啲

唔係個個一開始都會進入熱戀期？

多數會偷食,騎牛搵馬咁

明知佢脾氣臭我應該唔會溝

飛啦 無謂曬大家時間

見到個好處大大聲笑左
你連佢半個優點都搵唔到就分手罷啦

你老死飛咗我啦

你邊有女

不如去叫雞好過啦

表情撚無人屌？
Btw肥是原罪

比著我一定飛 根本一開始都唔會一齊

順便問埋巴打 如果條女有樣有身材
係出街成日比人抄牌個種
都幾癡身 但成日發小脾氣
你地溝到又會唔會飛左佢 ？

加d美極更稱心

騎牛搵馬簡單一個道理

皇帝唔急太監急
咁同成日勸朋友分手個d女仔有咩唔同

搵得好撚辛苦呀

仲有一個缺點，條女好鍾意宣洩主權
仲會send野鬧佢啲close嘅女仔friend
好撚變態

買菜咩 唔要就掉 你當女朋友係咩

我條女嚟？

屌嫌咪飛
未玩厭咪玩多陣先

到底由幾肥開始就可以品嚐美極

總有啲優點係你旁人睇唔出嘅
唔好咁啦，肥妹仔都要拍拖架

得17cm都敢講出黎